[衝出國際] 急！今個禮拜日有無外國巴打搞遊行？

G20前得返今個週未，要繼續令外國媒體群眾關注香港人權被威脅、示威者被政府暴力打壓，要向各國政府要求問候習總。
有無人識人可以發起下丫？
G20 搞大佢！

Push

台灣623有大型反紅媒體遊行，佢地會順便聲援香港反送中